有冇人有玩GUILD WAR 2 ?

玩左一個禮拜 發覺隻GAME好撚正 好撚多野玩

有冇老手係度

玩過一排，60 幾lv quit左

新手個陣比人邀過入公會
都幾多人係活躍玩家
周末有公會戰一齊打怪

Quit 係因為
冇fd 一齊好悶

D 咩PVP呀 仲有其他副本之類同街外人組隊應該都幾好玩啦

係呀，就係玩哩D 玩到60幾lv 囉

我覺得隻game 係幾好玩，衰在冇fd

玩過兩年，主要玩WvW，
不過expansion之後就再無玩過

依家玩緊魔獸私服

做新手享受下個遊戲世界的確唔錯
唔好太快追endgame 好悶的

玩緊

玩左年半，基本上仲日日有ON

我地圖開到87%